機場管理局薪酬

有冇AA巴打
知唔知機管局薪酬係咪同政府一樣跟point跳？
諗緊走唔走

巴打做咩位
想入去做OO CS
APPLY左幾耐先有得見,難唔難IN同做

城管黎架喎 咁都走？

有冇人知係咪跟point 跳
跪求

之前上網睇話每年加4%左右 你當唔當跟ppt 跳

唔係跟point跳，要升職先加薪快